［突發］釋除西環票箱嫌疑

老解投票啊嘛 上面落咗order唔比出黎
所以咪特別人士囉 我屌你老母選舉主任

咪繼續ddos 唔會放過造票嫌疑

死圖

額外票箱list，有一早公佈，大家可以參考下

俾人發現造票 依家即刻ddos亦得 得咗

票箱夜媽媽偷運入去 就算真係有特別人士投票 佢都肯定擺多幾百張入去啦吓話

假如有足夠證據證明政府選舉造馬，香港人要立即要求宣布選舉無效，重新再選！

推

可能真係有幾百個內地輪椅人士呢